ONEPIECE 海賊王 ワンピース 草帽真人版廣告

路飛成個吳宗憲咁

btw 娜美

呢班根本係2年後波波島果班假草帽團

以為娜美最難cos
Zoro算易cos
點知調番轉

robin?

魯夫好7 成個越南仔咁

相信大部份人入黎係睇nami

有無演員表？
除左路飛同卓洛比較肥
其他都幾正

喬巴想點

斎藤工（ルフィ）、泉里香（ナミ）、千鳥の大悟（ウソップ）
池内博之（ゾロ）、窪塚洋介（サンジ）

窪塚洋介正
條女又波大腰幼
幾時到木村做紅髮